越南女整容嫁富二代 老公5個月即出軌

越南女子郭金鳳整容前後判若兩人。網圖

越南一名女子經常在相睇時被對方嫌棄長得醜，過於傷心的她花費3億越南盾（約10萬港元）整容，一年後便嫁給富二代，但這段婚姻只維持了5個月，令她感歎「男人承諾很廉價」！

該名越南女子郭金鳳（Quách Kim Phượng）天生顏值 較輸蝕，因此異性緣幾乎是零。其父母一直擔心她沒有男朋友，於是透過不少方法為郭金鳳安排相睇，希望女兒可以早日出嫁。但郭金鳳每次相睇都不太如意，常被對方嫌棄外貌，各種針對外貌的批評令她格外傷心。

為增強自信，郭金鳳決定到醫院整容及做牙齒矯正手術，前後花費了3億越南盾，令其不完美的嘴唇及鼻子，瞬間變得漂亮起來，而臉上的痘印亦全部消去，在路上亦會有高回頭率，高顏值漸漸令她奪回自信心。

郭金鳳在整容後又開始繼續相睇，在一次相睇中，她遇上了一名富二代，交談過後因非常合拍而相戀，不到半年兩人便結婚，令郭金鳳相信自己是個幸運女孩，婚姻一定會非常美滿。可惜天意弄人，兩人的婚姻並不幸福，丈夫在婚後開始出軌，更邀約不少女性外出喝酒，即使受到妻子的責備，亦未從放在心上，於是郭金鳳決定結束這五個月的婚姻，即使兩人已育有一名女兒。

受傷的郭金鳳感歎，「這個童話故事很現實，但我一點也不敢相信。男人的承諾真的不要聽，很廉價」。雖然郭金鳳成為了單親媽媽，但幸而不久後她就遇上了現任丈夫，重新開始新一段婚姻。

個鼻好fail

自己整完容眲人就冇問題
條仔俾你眲完飛你就唔得
又要做雞又要貞節牌坊

5個月婚姻，有個女，完！

我都睇到r 晒頭

鼻頭整到幾靚 鼻翼都呃唔到人

眲係咩意思

"呃"嘅正字

識左半年結婚， 5個月後離婚

奉子成婚

個鼻成條撚咁

好抵整 好好既投資
雖然得5個月 但應該呢幾個月都應該已經搵番個成本
而家零成本開始搵食

影張相比大家笑下

應該係見到個女同呀媽唔似樣

天生顏值較輸蝕